連三哥都要蝦我

你咪又係玩9我哋

見到你id都驚

包包我冇呀

年年都係架啦，雖然我啱啱都想食，差唔多到間鋪，先醒起今日先初四！

結果去咗雲桂香

三個先好食

好彩睇到你個post 成功食到

咩嚟㗎

狗糧

茄湯底ok啦

有冇辣茄

遇上對的地方 年初一都有得你食

阿

今次東港城竟然開....
不過我覺得譚仔算係咁，新年可以休幾日，其他食店未必咁好。